美股認真討論區 MCCLXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

想睇返睇存摺但回帶果個gif

U 又準備試番支持位了

tsla 700 血肉長城

TSM 係跌
但企左係134成晚
唔似得TSLA咁

TSLA 企左係700成晚 落黎啦好嗎

可唔可以召集GME教徒黎幫手

人地數緊美bo

守唔住了

TSLA咁大隻都跌8%

聽日應該直接50MA 開波

全線一齊跌？
清左倉未

排720 都入到Tsla,入完仲要跌得更低

我今晚望住TSLA個樣

Tsla咁真係因為教主衰多搞串個party

我唔玩啦
救命呀

估唔到set左價入Bidu call hit 中之後倒跌
早啲起身返工對沖算

走去玩coin 俾人罰了

傳統廢老接受唔到爸爸既創新

CCL

多嗲玩出火囉 靜靜地贏唔得既

我都接受唔到 因為未買

乜美國都有殯儀概念股

CCL OXY成功夾死高J

買美股輸哂 可唔可以有free service

佢拉冧埋RCL

AMC咩事臨尾逆市爆升

石仔起左身未

個尾市咁樣 唉
已經輸緊個本

得罪銀行家

今日開始輸本，聼日納指繼續廢落去，打算大刀切肉

過年前差唔多20%profit 上星期二盤前差唔多15%
宜家-1%
唉痴撚線

on9
迷幻磨菇股 ($CMPS) 同軚鈴股($SUP)唔跟跌

跌成咁
痴L線咩

台巴咩環境

台巴都話痴線

屌你老母買arkk 嗰堆etf都豬成咁

Tesla

Bb又縮番入個閪到

臭雞

紐約戲院開

手joke你好

早知加入青蒼派，如日中天派滅門了

傻散想撈貨ja?

訓之前綠左一陣尾市又打返落去

聽日盤前再扯比你睇

入咗少少Mvis，幾襟跌

Tsla

jnj最強廢老股，不動如山

如日中天派祈禱會
第一次召集

教徒報到

Tsla溝溝下變第3大倉

入左銀號對沖都唔夠

一晚跌成350點 調整一步到位 聽日繼續龍

都唔知跌幾多日

仆街
舊經威晒，一大跌牛市股神即刻唔見人

聽日萬二

有邊個敢撈科技股

美國有人跳樓未

今日撈咗1千鎂

兩大倉SE TDOC

納指張圖肉酸到呢

溝到第一

之前試過疫苗成效低冧過

股災呀

都話呢個市 慢升 一插會插哂 sh係傻仔

日日新低 3個陣股災咁 日日唔知幾時先見底

11月開始玩，profit呢幾日輸哂

幻二夢之地

Jeng

屌 訓醒冇左3k

tesla返600未

SH派必勝

琴日最後個棍 好似仲未見底 特撚登show比你睇咁

想加倉依家係咪好似太早

估唔到SQ咁硬，等埋ER先跌

舞唔惦IB
登入都搞唔惦

分注加咪得 下下撈到最底咩

起身對沖

ark 好似比雷公燈中左

經過琴晚咁驚心動魄
俾啲好野大家定下驚

清左TSM，等低位再入，科技股應該仲有得跌

點解FT話我
您的使用者代號權限不能夠進行此動作。

用個倉畫Fuji mountain

Cciv official

Stonks only go up

Ccl屌你老母抽高先黎搞野

合併

我又貼

青蒼派大勝

SH唔撚驚

全部落地核

本多終勝

sell the news

我係青蒼派叛徒
唔知係咪食棍多咗，冇乜感覺
俾着以前一定清咗

（澳洲政府反擊）撒走所有在Facebook上的廣告

真係唔好比貪心搞到忘記咗自己有能力take到幾多risk
本身個plan好好地一堆龍頭一堆舊經一堆mid cap 輕鬆慢牛跌唔落
但自己之後嫌慢 越黎越貪心 變到少量龍頭大量small cap penny stock 上就好撚爽但跌得好撚痛

跌到仆街

想新興市場食晒 而家落緊做特價

臨訓望下20ma有排啦
點知訓醒

股災就唔好睇市

十六歲少女竟然有這麼大的奶奶！！！

豬到on99

Cciv

$15 per share

7成倉
坐到屎忽痛

跌緊20%

清倉要狠 比SH勇敢

今晚fed 鮑sir 出黎講野就會升返

Rain姐今晚應該又有片出

靈車起身嚇左嚇

堆半導體送晒入焚化爐

抵跌啦 班炒鬼一個月炒到priced in晒所有價值

聽日開市斬曬所有野買tsla

-10%

得罪講句 呢個市sh係傻仔
慢升 快跌
我就忍受唔到 辛苦得來既利潤 幾日無哂

tsla
tan profit 都蝕哂了, 開始蝕本

玩small penny stock 係要有心理準備

全蒼派，如日中天教 高手個個死哂

好彩尋既放咗九成

費城半導體指數 (SOX)
股價 3102.01 漲跌 ▼-121.45 漲幅-3.77%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1036.96 漲跌 ▼-37.34 漲幅 -3.48%

PLUG屌你老母拜登

坐曬堆野返家鄉之後真係要好好地諗吓點樣再rebalance
本身入過嗰堆舊經又升曬天 好驚一入貨又rotate返去新經

ching sick ball

今日重點 CCIV追悼會 (門巴缺席)

門巴走哂啦 執左一球走

所以咪缺席囉

收成期

1212

佢之前咪好似po過話covered call

CCIV落地獄

納期 都開始V 返緊上去 冇事既

-6%

CCIV 搞乜？

隔離ETF大台又中

熟口熟面

而家係咪入馬斯克既時機？

睇返琴日朝早個post咪一撚樣

驚閪咩

仲有無限qe

舊經又威一日

琴晚清8成倉入青蒼派係明智之舉

星期五升幾多，琴日就跌幾多

豬死片第2集

耶倫：拜登政府傾向提高企業稅率 資本稅值得研究

仆街biden

隻臭雞唔掂檔，準備收皮啦

過埋今個星期再講
除非冧到3月
今個月個升幅已經唔差

畀兩段有教片你睇

冧到4月中就可以免費溝貨

好彩仲有老鼠同jpm, 不過都豬成k
拜登係咪痴呆唔小心將ban 石油同開發new energy倒q轉, oxy就升, energy 落地低

冇左10%

ARK有咩操作？

石巴幾時轉返做執石仔

始終都係要-2.x k

期又準備落地獄

應該好多人一醒嚇到心藏病發

尋日臨訓qs無端端到價賣左仲有少少dum春
一起身美帝亡國

已經 嚇到訓唔返

隻垃圾ba咁樣落返去屌出聲

好撚震撼無諗過一日回調成咁

比你提一提 石巴都係牙石

但今日回調唔算勁wo，舊經幾好

其實 普通 料黎

可能仲有一棍

納果堆落曬地獄

switching

無諗過咁早....

仲有dllm
3880 hold唔撚到又freefall

同9月無得比啦，正常回調黎

我估今晚輪到納指橫,道標齊插

TSLA 痴撚線

SP應該仲有舊經頂下？

又未必，依家擺明炒經濟復甦

xle xlf頂足成個星期
今日要上要睇納dee

納dee 弱過 標道咁多

睇黎 係

回調不講道理,跌完再炒1.9萬億完全有可能

-6

一陣又話疫苗成效傳疑，一陣又經濟復甦

指數頂多咪跌多10%，橫行一排基金固定月貨又升

cciv 比人接完飛刀，都仲係跌

今年賺16%變負

今日明顯資金流向能源同旅遊

直接落地獄

點解lightspeed 唔撚識跌？

你望下9月先

Me too

無眼睇

Finance(bank brokers)都唔差

Tan上星期要走冇晒力 直頭資金流出

瞓醒嚇撚死咗
ifc條隊去到邊

臭雞又賣我SE
最鍾意升就追，跌就斬

ARKK 再入U 再入TSLA

屌就嚟輸本

識貨

契媽勁掃tesla

已經跌到今年最低位

有無圖？買左幾多

估唔到係fvrr 跌得最勁

翻來了！

特價時段

U好少姐
W Q K都入咗0.5%既tsla

而家全世界成億人打咗
美國 英國 以色列 明顯見到疫情極速減退
仲疑條撚咩

收市 -5%

佢走SQ SE 入PYPL

佢果個係總股數定尋日入既股數

琴日入嘅

今晚又要跌了

印鈔機去咗邊

為何不做淡亦是罪名

好撚痛呀訓醒紅到咁

我信契媽眼光,tsla應該好難再大插最多橫行等回調完

一懺悔又要特大災難懲罰我

期暴升中

Veri搞咩

小西概念股全線收皮

垃圾plug洗唔洗跌咁多

認同應該重有一棍
咁近50MA，點都跌埋落去先

仲話要加稅

哭喪區

-3.6%

澳巴走得太前

彭巴定goog
我覺得650 is a good entry for long

係我做既...

核能咪升左囉

有冇SENS既巴打
別人恐懼時 我也恐懼

Plug 星期五真係bull trap

太早做淡

呢期除咗舊經/能源都冇乜邊啲唔落地獄

期果斷轉燈落地獄

好似未完

CCIV跌3成了

屌你老母....走左d都係跌到仆街
要股災就一棍過啦...

倉入面有幾隻-10%up

lets see

次次想清倉又怕比佢左右互琴

契媽琴晚掃左勁多股
個list 碌極都仲有
連baba 都加左

好彩上星期盤後賣咗

條臭雞係咪傻撚咗
仲唔撚認輸

日日-

門巴裸跑進戰場
完美無損走一圈

門巴真係幾勁
走得快好世界

開市似會繼續跌

期指咁早又起程上路

勁過神石

仲要上黎吹晒雞

門巴電車之鬼

我就tsla淡淡嚟
不過講到ev bubble nio一日唔落地獄我條氣都唔順

但納dee尋日成交又唔算好多喎

豬死寶寶了

琴日屌女加沽真係幾勁
又中

祝你好運

依張正

印度神童又中

nio 都算 起碼有車

li 同 xpev... 果啲真係

佢大把錢溝

tesla都算
堆大陸電動車都比福特貴咁多

唔反了

溝完嚟唔升有撚用咩

650650650

xpev都有車既

我大佬

豬死了。

特價唔買幾時買？

上面有個巴打又話帶量

佢都係靠散戶錢去入貨
只要散戶頂唔順賣arkk
佢先會賣貨填數

零成本 蝕profit中

Nq返10000得唔得

naked short call 埋反手賺多筆
尋日諗諗下$90 call 成 $7
成個月點都玩唔到$97咁耐
short左26張

3月以黎最大單日跌幅

我d錢黎架 正臭雞

成功合反插果下好笑

返工對沖先

聖母放tsm 換tsla that's why she is a pro

今晚再刷新記錄

我都係 tsla u plug lmnd
落地獄啦

人地真係但買高賣 都比你屌

訓咗綠字變紅字
-0.05%

執多一球？

咪鳩up 啦

650 -700 ema 60 左右 所以先講

屌你咁都叫低有排跌呀

今晚就到

巴打都好低位入下

爛果痛撚到

今年正式打和
30%>0%

底在哪

尋晚741入多一股

應該係 ema 100

全祼入場取敵三百首級

清有水晶球

果然清倉係啱嘅

豬撚到傻

仲有10%profit輸

今晚又跌過

@彭巴 認真想知道點解你覺得納指跌唔落萬二

695有個位超大量
唔知穿埋佢會點

黑絲迷你指數：-3.3%

週20MA

年頭PROFIT無大半, 隨時插返去一月初果個位

止唔到血 盤後都仲跌緊

還我血汗錢

遲啲財報仲有排驚

清蒼派同淡友大勝

穿60天就真股災唔係回調

點解呢 大家都知未盈利

盤前-1300
盤中-600
瞓醒 -2900

用生命力硬接真係好痛
仲要創咗單日最大跌幅

$126溝左果果

2.56
btw 請善用不推文

到日仲有幾個post gel cciv一隻救倉

空頭排列先係真股災呀

全倉put 左未

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1611.11 , -69.57 , -4.14 %
連登Core指數 : 11055.03 , -592.08 , -5.08 %
連登支概指數 : 1740.33 , -93.38 , -5.09 %
連登光時指數 : 1156.98 , 10.82 , 0.94 %
連登舊經濟指數 : 1740.93 , 50.20 , 2.97 %
連登奢侈品指數 : 1521.96 , -8.81 , -0.58 %
SPY : 387.03 , -3 , -0.77 %
QQQ : 322.44 , -8.58 , -2.59 %
VT : 97.06 , -1.05 , -1.07 %
BRK.B : 244.97 , 3.12 , 1.29 %
ARKK : 143.78 , -8.83 , -5.79 %

算啦唔好望
越望你只會越想走
走完就陣

我就睇下佢695 會唔會穿

利申：到咗695 我就即刻狗衝靈車

咁睇唔開

嘩 屌你老母

連core -5%

勇者

太大隻要拉都唔拉佢

嘩

今個月core跌得好慘吓

唔知過埋今晚仲救唔救到

廢老玩緊野喎

比返啲錢我

爛果係領跌屆嘅將軍

佢穿曬60天線都狗衝？

宜家好難空頭排列
過去幾個月瘋升咁多

Tsla 跌撚到咁撚樣

wa 好在上個禮拜走左大部份野

其實好正常
市值唔大 高波動
升最快 跌都係最快

我都廢鳩事答你

睇基本面都唔洗驚，美國咁多糖尿病人，嚟緊又conference 又財報又fda，呢兩個星期咁多大單異入，唔講倍升，回到成本價都唔難

仲買？ 靈車破產架啦

-8.21

唔覺得佢會再穿670
最多咪跌多5%
但佢上就一定唔係上5%咁少

有無孖 無孖就真係del app打機就算

其實睇納dee造化

好難忍唔開app 但每望一次就跌多一啲

孖2.0都照訓啦

俾d tips kk？

尋晚納dee落緊地獄果時舊經gogogo緊

time to 溝

隻dis 龍到傻系咁先拉番我個倉冇咁入肉

都唔知清定SH

契媽連email都sent錯
今次真係molamola

但舊經最尾都拉翻落去

dllm 仲有去左炒 BTC

elon papa 搞灣左個市

依家就無謂清啦
利申猪緊

無錯.我都係諗住一到695真allin

超越唔到上年3月

Yes 我啲ba120 call由賺200% 變15%

缺口唔係一定要補的

我42％＞15％

錢就得咁多 印左既 如果 無 stimulus
只可以轉黎轉去炒

好撚絕望......唔通又要破多次產

*210c

開始溝，10% 10% 咁加

-5% 一日

暴巴係唔係重put，應該發到豬頭咁

冇孖 不過上黎鳩up下
Sh派 未驚過

P蛇咁得閒整呢個
係咪日日都咁性福個市跌跌咁多日

又要對沖入錢

3月真係入肉

結果tsla咪咁

舊經市後回番 係咪新經有希望

今晚gg

贏錢都要劈鳩我

又死神圖

唔好諗咁多，起碼玩埋呢個星期

....?

點睇xle xlf追落後

P 蛇尋日點

係咪要盤後即刻清倉

穿250ema先可以話係真股災

今年+50% 豬到 -21%
再股災真係唔得掂

一起身唔見3千幾石

鑽石 手 火箭 月球

舊經收皮就送個市落地獄

隻野冇moat架wor，純炒架ja，基本佬第1時間就拋呢隻啦

Tsm

阿哥唔知，我冇

屌女玩水溶妝

個市跟埋熔

btw 今日es唔上返3902 就危險了
我今日連期都唔敢玩 3880 3868 12點range trade 隨時breakout

蕞薆•裸泳

今晚納指綠燈道標準備落地獄一家人要齊齊整整

呀暴集團是家庭式的

係味係時候要清倉啦

石家村？

求舊經快啲追落後啦
唔係啲資金唔會番嚟新經

唔上唔落 依家係開大細

不過講到話打贏dexcom 都真係幻想太多

仆街了
石家村好似俾人村屠

穿250個個都破曬產啦

連core

我係大戶淡淡今日會搞鳩舊經放納deebearflag

得我一個玩

我係絲

對沖時間

如果唔係廢老救倉跌得仲多

擔心石仔

石仔:我仲正數wo

酒呀酒呀

做樣俾國會con Powell
佢講錯嘢今晚就落地獄

F D負債多到傻

我尋晚開左張es 3880c瞓撚左 好彩今朝起身對沖有個位俾我走

仲諗緊唔算太多貨 但跌左25%摸左項

有無J圖可以俾我分散注意力

黑絲球 我maxr都仆左街

大戶600大把貨應該跌唔落

個倉大定你份糧細？

margin／call友先破產者，上年3月咪又係咁上返黎

無野既 本多忠勝 玩期就係咁

Maxr 好似搶得有啲太高

英雄所見略同 420應該可以開倉

我勸你唔好搏
咩利好都會無視
差小小就直插

琴日訓前走左好多，以為最底位走左on99
點知訓醒閪跌到呀媽都唔認得

放2%貨
隊落 550-650

再橫行吸貨... algo 計得快過你

3880 係pivot
向上就3908
向下就3852

大市回調因素一覽(警示)
1. P蛇call g
2. Canopus上水
3. 石仔gel爆撚頭
4.暴巴死神圖
5. 澳仔大手入市

咁仆街啦

mega crap+ bubble stock
連郡食足全個月棍

提提你 盤後Sq股災， 明日Nvda股災

CAN既上水真係次次中

咁都唔會420

第一次一晚輸咁多 我個倉好算Small cap
算偏穩 都要豬咁多
6.91%

1,2,4 checked

咁早就出

點解我個排名又高左

屋企廚房幾大？

阿木都唔撚敢玩sq er

3日唔見咗一個石家莊

er前斬plug算

izea呢幾日仲硬過tsla

今日石仔好似無gel頭

上水次數多左令大市回調加劇就過P蛇call g影響
暴巴死神圖今晚再連出應該可以超越石仔gel頭

跌兩棍就話300見

好出乎意料 我諗住佢會一下插到3蚊
點知都幾硬

HI

好耐無見

你阿哥叫bob?

SH=傻閪

連core玩BB同西膠應該冇左接近一半

葉倫再批比特幣，一度跌破 5 萬美元

臭雞關你撚事

慢慢就慣

俾淡友熊軍威埋呢2日

無巴唔見咁耐去左邊度發達
btw無權指好似死左

一彈就要走？

Tsm 派表示重傷

Mola mola

成日都話 避到大市棍

= 賺左10%

龍市賺唔難 轉勢個下點處理先難🚬

個IB搞咩

玩到登都登入唔到

計埋契媽6成small crab都輸少過你

石仔:我研究半導體十幾年我都未驚你驚咩

想識暴絲

龜頭bob

石仔係tsm 142個日gel到爆

左一巴 右一巴

我估到個開頭 但估估唔中自己的結局

大家記住留意吓 到底冇咩股係抗跌力強
彈起之時就會一去無回頭上唔返車

尋晚-12％ 暫時未見有人多過我

係咪盤中追左貨

主要係靈車跌得太癲
不過如果揸住成倉small cap既話
尋晚隨時豬10-20%

連郡除左我個個都係小妹

我都想睇下咩樣，點解會鍾意睇死神

靈車

無巴唔見左咁耐

想識暴絲有movenpick係基本要求

跌多一星期
要破產了呢次

見佢gel咁行個陣都知出事 冇諗到會搞到semi全部都收皮

買唔起

冇追 冇減 用profit Hp硬接

Tsm ath mdd都係6%左近可以一戰

牙暴5張野...

一陣出返

股災

想jump

牛市就係咁...
雞犬升天

雀巢有冇得諗？

有啲股 一晚插左十幾%

爽到 唔加第一注就傻豬了

數字巴都睇會彈番

財政愈差 愈易破產就愈升得高

開13間就升到咁,開哂應該會上番$10以上

呢排會睇下有咩股成交量特別高有升到上去嘅
要做多一兩日功課

分分鐘佢做咗酒仙

SQQQ要番25蚊了

你又啱喎 絲唔一定後生
1337 po有個退休大叔

ba本身帶量升dklm

GME

依家洗吓倉幾好
俾啲新手知唔係買乜都贏

今年最高+16%依家+7.7%
避到就真係差唔多等如賺10%

買雷蟲咁搞笑 牙叔識電莖

暴絲召喚
有人話你5張嘢

無答案自己判斷

jpm係sector強者
xlf追落後者

大盤股 追住沽啦

轉陣Aal

嘩屌，大崩市

人本質都係貪心 遲下升番都係在炒過

MU垃圾股
識買買MANU

我有心水

依家先星期二

唔做樣點扭計？
之前都試過閪冧逼fed子出嚟定軍心確認繼續qe

我都係吹下水
本身孖緊2.0無走過任何野

琴晚盤中咁樣拉升 都知實會再試底
一日未恐慌直插都無咁易跌完

佢好似1蚊定低過1蚊入

依家先2月

有冇CCIV船友跳唔切船

tsla

Iwm = 18cm 巨根，硬到

NQ似個啲俾人禁住屌既廢男

IPO玩過 豬到仆街

瞓醒望到個倉...想繼續瞓

贏波又爆升
應該買返一股做股東

Iwm肯落地獄未

門巴有料 一gel 完cciv就閪冧

最重倉dis 單日都要輸$1100

肯倒返水落黎已經算好

我都係痴線嫁隻野

你嗰半注係咁先

新手 唔識驚

真實對白: 怕咩呀, 過兩日咪會升返

無巴

安全落車

can 巴咁快有心水

廢老股萬歲

廢老股呢排發威

正股驚西

cciv勁到

契媽係咪俾個市嚇到出錯email

識人唔駛下下睇年紀既

可能暴絲講幾句，會另我對所有野有唔同睇法

八婆賣tsm

國際油價正因美國德州的寒潮回升，高盛集團認為（Goldman Sachs Group Inc.），鑒於
全球能源需求的復甦程度，將超越OPEC+、頁岩油和伊朗石油的供應速度，油價的回升速
度和回升價格，將比先前估計的更快更高，預計布蘭特原油期貨價格，將於第2季達到每
桶70美元、第3季達每桶75美元。

《彭博》今（22）報導，高盛包括Damien Courvalin在內的分析師，將布蘭特原油期貨第
2季價格的預期，提高至每桶70美元，第3季提高至每桶75美元；到今年7月底，原油消費
量將恢復到疫情前的水平。高盛指出，冬季嚴寒期間，油價快速重新平衡的狀況，加上春
季時OPEC+的產量，可能跟不上超於預期的需求復甦，將導致油價快速上漲。

高盛另舉出4點原因，稱石油供應量將繼續落後於需求：

1.在全球減少石油庫存的步伐加快之際，OPEC+的產量，將落後於油市再平衡後的需求。

2.沒有跡象顯示，北美以外的大多數非OPEC+生產商，在供應上會採取更多行動，造成在
未來1年中，市場中的石油供應可能低於高盛預測，至每日90萬桶。

3.美國的Q4財報季顯示，美國的大型石油探勘和生產商，仍專注於回饋現金給股東。

4.按美國政府的舉動判斷，伊朗的石油產量，可能不會在短期內增加。

布蘭特原油價格今年迄今的漲幅已超過20%，高盛表示，沙烏地阿拉伯單方面減產、需求
前景改善，以及投資者利用石油期貨，提早為通膨環境做部署，都幫助油價回升至疫情前
的價格。

台灣時間下午4:22，紐約西德州中級原油3月交割價上漲0.47美元，或0.79%，暫報每桶59
.71美元；布蘭特原油4月交割價上漲0.51美元，或0.81%，暫報每桶63.42美元。

我果半倉有嘅大路科技嘢嚟
本身想斬但留左
估佢唔撚到咁勁

我都係咁諗，是咪姐係新手
利申put緊

豬死了

琴日係DC吹水講起1987黑色星期一，如果個市冧，而家堆散戶分分鐘都係個種心態

我條女同我講：

紅色咪買 綠色咪賣 驚閪

搏唔到

60盲炒唔理valuation
公佈後估算得11B 本身預15B
仲撞正ev回調 正常

黑白片有種藝術吸引力

事實真係喎
9月閪冧, 閪左兩個月, 又一個大升

可以gapup回補紅到仆街咁架喎

post頭第一張相

大家唔洗咁緊張
一齊睇今朝出嘅新一集天竺鼠車車

爆買日唔入貨唔通溶斷先入

60-62走晒

賣咗好多日啦，我上星期都跟佢清咗，輸少d

消息：預算案設失業貸款 月薪6倍上限8萬

每朝同我講一次

我2000股 做左26張short covered call
大部份(16張)$35 $40 其餘$45 $50 $55
啱啱$46清多左500股走
聽日開盤平埋naked short 果啲call
$40變atm最難搞
可能會蝕住平call+賣股同步做<會蝕少少🤔
其餘留番$35慢慢磨等出貨

美國財政部長葉倫 (Janet Yellen) 周一 (22 日) 再度重申上調企業稅的主張，並表示
她願意考慮提高資本利得稅率，來支應拜登政府的基礎建設計畫。

葉倫在紐約時報舉行的線上會議中表示，經過一番討論後，拜登總統並不贊成財富稅，認
為這種課稅方式在執行上有嚴重問題。

比起財富稅，葉倫表示拜登政府希望將企業稅上調至 28%，與先前的言論一致。葉倫上周
受訪表示，為了支應拜登政府定於今年稍晚推出的大規模基礎建設與清潔能源計畫，有必
要調升稅率，並採逐步實施。

葉倫還稱，上調資本利得稅是「值得考慮」的一件事。當被問及是否開徵金融交易稅，葉
倫認為必須先研究這對一般投資人的影響。

100 年期美國公債發行？

鑒於當前的超低利率環境，針對是否考慮發行 100 年期公債，葉倫僅表示政府已經出售
長期債券。儘管美國財政部仍有可能重新考慮發行新債，市場專業人士認為，100 年期公
債的需求將「非常小」。

目前美國公債最長期限為 30 年。此前傳出財政部正在研究發行 50 年，甚至 100 年期
的超長期美國公債。

有鬼佬話20b好彩冇坐

跌熔入好似平D

隻貓變咗飛天神奇貓

打擊美國中小企

仆街學生股神又有8萬銀all in

老美係咪要學支共個套
共鳩D 國民產, 然後收買其他國家

Tech股清算之日已到 契媽都手震震

dem係咁口講幫助弱勢

豬死了豬死了

on9

尋日爆絲好似答咗你少少

Data compiled by LPL Financial shows that beginning in 1950, the average annual stock return was 17.2% under a split Congress, 13.4% when Republicans held both chambers, and 10.7% when Democrats had control.

Democrats

今集大製作

你可以買mini試下手感先

nndm veri

其實依家都算半split

真係好好睇

上年三月肺炎價 諗住長擺 係咪唔好出出入入好過

上星期50sc走曬貨
有機掂35應該會入返小小玩下

不如玩es

隻野係痴撚線

轉貼：PTT

歸納原因有以下幾點：

1.中國崩潰論
中美貿易戰→中國沒有晶片→中必亡
新冠病毒→隱瞞疫情→中必亡
戰狼外交→國際反彈→中必亡
高房價→少子化、高齡化→中必亡

這樣看來中國必有滅亡的一天，股票自然也變壁紙

2.黨要你死 你就得死
最好的例子就是馬雲，螞蟻金服IPO的前一晚臨時喊卡
外傳是習大大不爽馬雲太高調，
就弄死他，搞得BABA現在股價低迷

所以買個股會有這個政治風險

3.普遍高PE
有幾位大大也有提到這個問題，
當前中國股市可能有高估的現象，
原因應該是好公司太少，
所以少數公司才會不斷被哄抬

4.A股體質不佳
這我還沒有研究過，還希望有神人分享一下
我印象是中就是指市場機制發揮的不足，缺乏退市機制，導致很多殭屍股
但鎖定龍頭公司應該就可以避免這個問題？

所以我打算這樣分配

40% 滬深300 ETF
20% 創業50 ETF
20% 科創50 ETF
20% 中概戶聯網 ETF

這樣應該可以吃到中國未來經濟成長的紅利吧？

附上4檔ETF的資料

1.滬深300 ETF
這是A股主板前300大公司所組成的ETF，前十大持股可以分成幾類

白酒：貴州茅台、五糧液
金融：中國平安、招商銀行、興業銀行
傳統製造業：美的集團、格力電器
生技業：恆瑞醫藥
消費：中國中免
食品：伊利股份

因此滬深300 ETF可以反應出中國的金融業、傳統製造業和民生零售業

2.創業50 ETF
這是深交所創業板前50大公司的ETF，前十大持股可以分成幾類

新能源概念：寧德時代、匯川技術、億緯鋰能、陽光電源
金融網站：東方財富
生技業：邁瑞醫療、愛爾眼科、智飛生物、泰格醫藥、沃森生物

因此創業50 ETF可以反應出中國的生技業和科技製造業

3.科創50 ETF
這是上交所科創板前50大公司的ETF，前十大持股可以分成幾類

半導體概念：中芯國際、瀾起科技、中微公司、睿創微納、華潤微、滬硅產業、晶晨股份
軟體業：金山辦公
手機製造：傳音控股（專做非洲市場）
掃地機器人：石頭科技

因此科創50 ETF可以反應出中國的半導體產業

4.中概互聯網 ETF
此ETF持有在港股和美股上市的中國互聯網公司，包含大家耳熟能詳的阿里巴巴、騰訊、
美團、拼多多、京東、百度、小米、網易等。

因此中概互聯網 ETF可以反應出中國的互聯網產業

老老豆豆
納dee九月洗左成千點落黎
羅素今次洗返兩百點唔過份掛

跌左7%

上年3月d價靚撚到 5年都未必遇到個d位
坐定定啦

佢買左好多電椅

係

ES 50一點，佢買左250一點個隻

老can認同

COPX, CPER
copper etf

actually, you could find @

控制晒啦

CAT

上面講會死下面做咩仲要投資

Hello 暴巴
你講得啱嗰
個到期日應該早啲
但我諗緊行使價係咪應該做ITM

我知啊
大戶係唔同啲
我啲老散玩es 開24 易走啲

19x無入好後悔

宜家跌到咁 唔開孖溝佢又好似好on9 但又驚有排震 不如真係del 股票app再del埋連登 唔比自己諗咁多野 過兩個月先再睇算

vice president未必長期係度
50-50 d senate committee gop仲有部份有話事權
gop仲hold起左唔俾走 rules of order 尤其係fillbuster個關

閪果60ma都穿撚埋
TSLA又係
D細股有得走好走

如果今晚直落12987 一定會彈
但今晚如果又升 / 橫盤 就好清倉

我老散王玩MES已經腳震

大師

拜拜

未來佢增長應該減速

幾正呢張又

我仲記得岩岩玩美股依隻係150 我已經覺得貴 今日睇番果時都幾無眼光

港女帶返納期升

留意到連郡開始轉型做價投討論區

廢老投資討論區

屌 好痛

真係跌好多咩 開孖補唔係唔得 量力而為囉 你一陣開爆曬 唔升唔跌 你都好大壓力

我都睇到r左頭

契媽琴晚任掃貨

small cap tech坐番3-5年就無事啦

ARKF掃FB

有冇巴打share

2月跌咗20%profit走宜家開始輸緊個本
宜家100%倉 諗住分兩注每次10% 加到120%就算
宜家隻隻既價都好靚但跌到唔太敢落注

視乎你對後市點睇

FB撚有骨氣咩 睇死個撚樣旁水喇

唔洗練拳？

想襯佢而家跌再入多啲 諗住留比個孫

依家資訊對等好多 難少少再1987

估唔到傢俬真係不動如山

Bearish 同 chok

好撚痛

Not me, but, tsla max drawdown 30-35% range @past

美國佬好好人
日日都比時間我地gel頭

-8.14%

我望完就再訓唔著了

Cciv乜事

我堆舊經都仆左街

15蚊屌呀

琴日跌到閪咁 訓醒我望個倉都係跌1.5%

nndm都唔睇短期嫁啦, 而家可以del咗個app佢

aal同ccl坐火箭咁上

Okay wor

stonk only go up

sell走高profit嗰啲 tsm sq
衝入去tsla接火棒

班早知加倉撚， 幾時回調撚 加哂倉未

明明訓前仲係少少綠
訓醒變到紅過過年

跌多50% 都未去到你個價

3月計唔計

點數單純係因為落場攞個節奏感先，所以買細d。做短係因為vertical spread個固有特性問題，再加上短期完約之後容易修正觀點

準備起飛, 尋晚最後上車機會

Tsla不嬲都大波

依句說話好似上星期先聽完

Fufu 定童童講

xx跌返xx我allin

依家俾晒機會大家，你咪一樣淆

無限vcp大法

未跌夠 等低位
咁快升返 我都未上車

4.3你都唔上 你想點

開依架車

落返750我all in

所有電車爆炸

而家：未跌夠 睇定啲先
升番：屌 完全冇位入

所以盤後跌返30% 咪岩岩好

台巴有無入X

依兩個月profit 無晒

番工對沖

依個template 幾好, 學野

今晚係咪繼續閪冧

成日都有希望

輸緊上年個d喇

望就有番返工既動力
平時就諗點解仲要返工

照睇今晚應該彈 彈返上20ma就sh 唔係就減半倉

而家有動力番工啦

15蚊發行，會炒

納期上呀

失業比借8萬
應唔應該申請

好驚60ma見

由頭開始

盤前龍 盤中點大家心照

一日升一日跌 阿婆都識玩

Re：從零開始的異世界生活

政府幫手對沖

1厘 可以借必借

升0.5%, 跌3%
阿婆都識玩

冇
反而之前入咗SCCO
食住銅價受惠
之前COPX 就衰坐唔定走咗

唔知轉工扮失業得唔得

政府做野好鬆應該

而家辭職等借錢趕唔趕得切

跌幾日甘既回一日少少
陰D陰D都就冇晒D profit

港女帶升

lucid街外估值係600億
計番cciv股價即係$37.33

而到唔睇好既open契媽照殺

星期一：SQQQ
星期二：TQQQ
星期三：SQQQ
星期四：TQQQ
星期五：清倉/諗定下星期一做S 定T

阿婆煎魚市正式啟動

眼見陰啲陰啲咁meet走賺嗰啲 好肉赤

冇事啦

大V 緊啦

已經差不多無咗3成
重倉TSLA同廢到無得再廢嘅AAPL

童童？

今日盤前ALL IN TQQQ
訓醒盤後ALL IN SQQQ

都係契媽對靈車最好

搞咁多野不如跟阿婆炒魚

借左先辭職

其實TSM 依家幾適合加倉

Amzn goog算係咁 琴晚幾硬淨

盤後入貨 盤前放貨
每日煎魚 啊婆都識玩

... Amzn 又返去個輪迴底 唔係想叫人買下化 真。執石

認真如果今日反彈我會走一走睇後市點郁

未試過唔fill gap 架咩

AMZN橫咗成半年
升跌都係咁上下

冇理財觀念既人，姐係今次最慘果批根本唔會敢借錢
搞啲咁既on9 policy出黎最後得班炒股佬借錢allin

lucid q2出車後大市仲未西冧既話
lucid 一年內上1000億唔成問題既（$62)
唔知你想短炒定長揸

執石派至愛

當年無借政府錢讀書
宜家老閪都想報仇

短炒變長揸
賭錢轉價投

一早起身同人逼巴士了 今日決定唔同阿姐嘈

點睇

果時我係度俾過valuation
40蚊後就係賭

輸到要問波叔借錢填數

琴日已買 一路跌我一路買

唔會咁易上返20ma 啦

炒上？忘兄咪撚我喎

屌你呢句好正

抵借 無償借8皮俾你 拎去買曬TSM

劇本同尋日好似
V彈然後閪冧

想分注接飛刀 唔信會唔救市

plug 穿$50

半倉都跌到好痛....

12蚊入係咪可以慢慢坐

仲有5-6%要捱

panic sell

巴打好傷

feedback番其實我尋日先走已經係走遲咗
星期四收市shooting star係走貨訊號
如果佢星期五/尋日盤前出merge news我都仆街左
好彩個莊尋晚開逃生門

Join入錢派

我都係好痛

今朝佢send email手震send 錯喎

GME心法

臭雞俾人屌到手震

淡友準備去懺悔

呢個係更正完嗰封

準備無限坐艇

但ev bubble 爆緊

6x%

vcp

d孖展tqqq, 全倉call個班頂唔頂得住

已經升返曬了 唔知有咩好驚

Join借錢派

口號：借左錢 點解要還

來吧特大災難

嘩 期升到咁 今晚仲唔...

升熔 阿婆又財自

今晚繼續龍市

我原則profit都係錢嚟
成本幾多唔會影響到我放唔放嘅決定
價投長炒我覺得係可以長坐
反正大跌左 已經回歸咗佢應有估值
lucid唔同gme 佢係有前景公司
一年後睇番$40仲係好平

-15k 回返+1k 龍市

回調啫嚇我唔到嘅

結果開post果個衰喺GME手

好彩見到你gel 頭先跟你走

閪冧

10 years yield 進入1.4-1.5 股市會最瘋狂
但掂到1.5就會有大批資金入債㩒低佢
瘋狂過後回復正常

身邊好多人加入清倉派，應該就快跌完

多謝門巴振軍心

今晚直接望住條50ma

在IFC排緊隊

條龍好長 想join巴打拎定籌先

我係dark souls 派
隻角比人屌 個倉又比人屌

-2.36%

-14%

由零開始 偷偷想到落淚

痴撚線 買咩輸到咁多

我排到出海旁喇

臭雞老人癡呆到手震

-7%

-3.27%

長期孖爆
重倉Tsla

就黎跌完都好, 呢個勢點都要跌/震多幾日啦

全倉cciv?

清得太慢
又入太少航空股

認真連登真係反向指標
個個gel頭可以走一半倉
個個哭喪可以加貨
阿婆都識玩

好擔量 真係唔怕死呀下

係尖沙咀排緊隊搭船，應該有排等

連郡指標未嘗一敗

但係你唔知CD ROM情況
上個星期就熊軍淡友走晒出來
整個投票出來原來9成幾人係滿倉

我都依家都係滿倉 誓不低頭

尋日總數豬左3%
但係如果淨係計option倉value豬左20%
唔知全call股神頂唔頂得住

icc等啦 慳返幾蚊船費

熊皮龍軍在此

盤前+2000, 盤後-5000

真係有咁多人滿倉咩

大把

Open等左咁耐終於起到機就比2月連棍扑返落去

咁傷

不過好地地跟自己果套咪好
本身JPM 133入貨孖埋全倉
結果忍唔住寂寞走去玩fcel
本身呢兩個禮拜可以日日ATH

之前賺果啲嚟啫
SH唔怕

咁早又成人台

Fed咪撚亂講野呀 仆街

左一巴右一巴
大和號overcome macro絕對有信心

第一代教主收咗皮
我記得第一代應該係上年夏天開始開post
本身以為最堅定係佢 點知都走去玩埋一份
btw 𠵱家新嗰班人同𠵱到一樣 會叫人買SQQQ

而鋪個倉真係open比人扑

spx廢老頂住跌唔落去
唔夠力推到fed子做嘢喎

係咪深潛

成個2月食晒屎
Gme之後冇運行

尋日見你同佢互屌

Ccl aal 個d 埋伏邊隻好？😢

ATH計依家-20%

Jets

你睇下三傻同tsla

反而剩係賣個system 有得做

我都係
輸左幾十萬